此外，另一组样本是从这种通常致命的疾病的恢复期患者中收集的。 一名利比里亚妓女将埃博拉病毒传染给了8名士兵? 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 芹菜这种经常被忽视的蔬菜不仅仅是鸡翅的装饰! 保持水分的10种方法(不是水 
 新闻业的主题贯穿于这种错综复杂的叙述中。 “猎巫”的神话如何破坏美国的正义|杰森·贝里| 2014年7月12日|每日野兽 
 但就连这种经常冷淡的关系也因本周双方相互辱骂和指责而进一步冷却。 独家报道:普京停止与白宫的所有会谈，Josh Rogin, 2014年4月25日，每日野兽 
 在这个时代，恒星过早死亡的罕见事件也成为了经常发生的事情。 100位最酷的美国人聚集在国家肖像画廊|威廉·奥康纳| 2014年2月7日|每日野兽 
 对于我们经常重复的抗议，他只能发出几声含糊不清的咕哝。 飓风快点| W.H.G. 金斯敦 
 与这些幼稚的拟人论相比，我们有一首经常被引用的赞美诗中著名而崇高的思辩。 神话、仪式与宗教，第一卷| 
 美国乡村女孩尽了她的本分，而且常常超出她的本分。 《美国乡村女孩》玛莎·富特·克罗 
 但是这个经常被提及的形象的概念是迷人的:它会使阳光下的花园显得更加宁静。 《乔治·艾略特的一生》第二卷(共3卷)| 
 我们坐在壁炉前的地板上，我忍受着“火猪”经常重复的殉难。 拉扎尔，玛丽·哈特韦尔·凯瑟伍德